龍心 vs 弊笑 round 2

有無人知弊笑電話幫佢叫外賣？

撐龍心